隻南俾狗跪頸死左半個月冇人講？

係唔係黑人條命矜貴過南亞人

支持樓主去灣仔狗總示威

可以點
走粉走到咁都冇事 人民究竟可以做d乜

美警為同僚害死疑犯向示威民眾下跪道歉